{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55293&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평버디하우스"
    },
    "text": "広いリビングルームで家族や団体客に最適なペンションで、快適で美しいチョンピョン湖畔の眺めが楽しめる宿です。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 駐車可能で、8:00~22:00までフットサル場と遊歩道、バーベキュー施設が利用できます。 炭とグリルはレンタル可能で、利用時間に応じて追加料金が発生します。 入室人数は最大人数を超えてはならず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴の場合のみ利用可能で、ペットの出入りはできません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、紛失や毀損は利用者の責任です。 ゴミは分離して指定された場所に配置しなければならず、その情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。 プチフランスは車で2分の距離にあり、加平駅は車で27分、南怡島は車で30分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "8:00〜22:00までフットサル場と遊歩道、バーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、レンタル可能です。利用時間に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に配置しなければなりません。ただし、指定場所はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、料金が変動する客室がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "プチフランスは車で2分の距離にあり、加平駅は車で27分、南怡島は車で30分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 376
    }
}